看到子瑜本人，機場女地勤 驚呆了 ！ ！

看到子瑜本人，機場女地勤 驚呆了 ！ ！Tzuyu’s beauty shocked ground inspector . TWICE韓國機場190715 트와이스#트와이스 #TWICE

呢家肥到可以拎去炸韓國炸雞

呢家肥到可以拎去炸